【嚇到仆街屎都瀨 拿拿聲仆出嚟解釋】官媒：舊款式解放軍帽已停用

大批香港市民昨到元朗遊行，再爆警民衝突。據港媒報導，昨晚7時許，示威者在南邊圍村口對出的元朗西鐵站地面，發現一輛Toyota私家車內有藤條，示威者其後撬開車尾箱，再發現刀、木棍等武器和一頂疑似解放軍軍帽。大陸官媒環球時報對此表示，該「軍帽」是一頂現實中已停用數十年的舊款式。

由於大陸國防部上周才提及，若有必要，可依照駐軍法處理涉港問題，引發各界對於中共是否出動解放軍介入香港問題的疑慮。如今在衝突現場發現疑似解放軍帽，引起網友高度關注和討論。

有港媒報導並貼出相關圖片後，環球時報在官方微博刊文，稱元朗的「極端示威者」在一輛車中發現一頂「解放軍軍帽」。

文章稱，實際上這是一頂中國「83式」武警常服的警帽，「雖然這款軍服在現實中已經被停止使用了數十年之久，但卻還用在各種『港片』。」

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

其實真係無咩人會信

咁大反應姐係方向正確

作為一個中共官員有頂舊野好正常姐

岩喇 岩方向喇 繼續煲大佢

係香港做左十幾廿年
未換裝好正常

即係做過解放軍而家去咗中聯辦

香港已經無救

正式進入軍政府時代

咁快D出新款解放軍黎澄清啦

係咪今日啱啱轉新款

一國一制已成歷史

查下共產黨官員近幾年d相，睇下係咪真係無人用緊

此地無銀三百兩

驚到

舊款式解放軍帽已停用,係咪認左係共諜

83式武警用到89年
用得6年會有replica?

有頂舊既都好正常

正常 大撚把人武警轉職做國安

的確係舊款 但擺脫唔到景解武警制服係呢度出現

即係老屎忽高層

舊定新都好
即係有關
繼續
其實冇人知新定舊
只係知一定有關

即係係official嘅舊解放軍服裝啦

PUSH

當然停用左啦...因為停用前有中共資助仍落香港進行維穩任務，唔需要做野架....維穩就得

一個支共老官有頂舊帽好出奇?

即係 「83式」武警常服的警帽 係真
只係個物主由武警轉職黎左香港
咁香港有咩職業係可以由武警轉職而來？

越描越黑

推

舊款式解放軍帽即係潛伏咗好多年

啫係都係老解啦

就係舊式留念

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

舊款又點換左新既舊就唔洗交番上去？仲可以拎埋落黎香港做收藏？點講都唔合理啦

無私顯見私

出黎澄清係舊款而唔係直接話人拎假野插贓嫁禍

啲藍絲係咁笑我地道具都整錯

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

本身我都諗緊係咪淘寶嘢
而家你解釋完更加明確

諗起好耐之前有個女警出黎開記者會
拎左個香港皇家警察既帽出黎見記者

push

但解釋唔到葉虎封信。。。

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

你講就信？

理得你新定舊 總之你有

歷史文物嚟喎咁

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

即係真正軍帽啦
正版認證👍

唔好當政府咁制度化紀律部隊都可以假報失真留念, 何況中國

得啦明啦

官方認證

pish

話頂嘢係舊款唔係流嘢，咁姐係真解放軍啦

越描越黑

Push

舊款即係有啦

推上國際

咁點解會係黑社會架車到呢

即係新嗰頂而家戴緊， 舊個頂放咗落車尾箱

睇得中國人太高

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

最怕你話係假
依家有認證就放心了

真係軍帽

又fact check
證明真係解放軍帽

屌啦星，自己日日講，原來就係最驚出老解公安武警個個

明顯內鬥緊

即係真野,不過佢拎住舊版

好撚蠢同班狗一撚樣

諗左頂帽係真

新又
好舊又好，普通香港人係唔會有，只會係大陸解放軍先會有

大陸官媒環球時報對此表示，該「軍帽」是一頂現實中已停用數十年的舊款式。

哦等我仲去搵係咪淘寶有得賣既彷製品
點知佢幫我證實埋唔係

佢又真係出黎解釋

停用所以擺係車尾箱
相當合理

果次好似拆旺角關公要用女皇照

即係身有屎啦

方向正確煲大佢

本來以為淘寶假貨 原來係真

姐係呢頂係真野啦

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

淘寶有得淘軍帽丫嘛

即係呢條友係大陸起碼十年

頂帽只係象徵，登記車主先係問題

該「軍帽」是一頂現實中已停用數十年的舊款式
即喺有關啦

舊式，即係認頂帽係真貨

咁即係認左係真帽啦?

比大陸狗睇 信都十足

咁快出聲即係真㗎啦

Agger

唔係彷製品 玩具帽 真帽仲要幾十年前既野
咁香港人唔係隨時可以有架喎

煲爆佢

睇黎頂帽真係真

平時假既 官媒邊有咁大反應

咪又係呢幾句

或者佢老豆 親人係前解放軍 留比佢做紀念

點都好 呢頂帽唔係普通香港人會接觸到既野

25仔 幾萬人係出面行
你就故意留架車係到
有地址籐條仲有軍帽
比人捉到痛腳
同志好意 心領了

曲線證實頂帽唔係淘寶貨？

借位一用， #95有料

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

姐係岩啦 好少見咁大反應

身有屎

做紀律部隊都鐘意執啲舊嘢返屋企擺

該款帽子已獲官方認證

認左係真野

推

連登有@功能？

此地伙銀到呢,集火攻擊葉虎

Sir, this way

停用咋，唔係話頂帽係假

霸王硬上弓到

應該係d老領導送 一路keep住

咁咪證明佢係30年前武警囉傻豬

停用咁又點呢？
唔可以證明到任何野

好多五毛係咁講咩係舊野黎冇用好耐,屌,個葉虎黎左香港咁耐,緊係冇新款帽啦

唔洗講咁多，post啊葉生張身分證黎睇睇

3毛用舊野呢個point完全冇說服力

如果3毛話呢d帽周圍淘寶買到玩具假野，我覺得仲有說服力，不過宜家官媒幫手證實左頂帽真野黎

中國式官話 愈講唔係即係係，

軍帽無得淘寶
涉及國家安全

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk
1212@dr.dk
tips@volkskrant.nl
nieuwsdienst@telegraaf.nl
tips@nrc.nl

加咗丹麥荷蘭

做野仲爽手過班賤畜
影曬賤畜同白衫蛇鼠一窩啲衰野 都仲唔出嚟兜下當我地死嘅

啫係真架啦

驚啦 知道啦 收到

舊個頂擺車尾箱，新個頂咪戴緊囉

又話出解放軍

咁點解人地有頂舊帽先

推！！！！

推推推

身有屎！

劉明

即係同你講頂帽喺堅

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

暫停互屌 我地揸住葉虎呢粒核彈呀！

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

重點唔係頂帽，係張電費單

唔理新定舊，

咁點解架車有啊dllm

話時話，好多大陸佬做過軍部嘅好中意係車放啲軍服軍章之類嘅嘢威威

此地無銀

方向正確
退役共官有舊帽係合情合理

重點係舊帽，唔係假帽

但加埋YIP FOO ，有咁多巧合？南亞人收藏頂公安帽做咩？

官認左係真既舊帽仲仆街

wish

班五毛一開始SPIN話係淘寶貨

鬼國會咁有制度咩

99年退役

上面吹到冇用幾十年

下乜頂帽唔係淘寶cosplay咩
原來係退休軍人堅野

哦

有人會信？

舊先會放係車架嘛
新個套係衣櫃

方向正確

原來真係舊款式解放軍帽黎
我以為淘寶貨

tvb由頭到尾都唔敢提

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

時代革命

好人好者平常人點會買頂軍帽呀
越兜越柒

方向正確 繼續做野
=============
光復香港 時代革命

原來帽都可以做收藏品架 仲要留左幾十年都咁新

唔通前公安，現任中聯辦特務？

一D都唔出奇

頂帽係十幾年前
問題係十幾年前條友係解放軍
今日佢係中聯辦既人丫嘛

中哂

真係咩
者係我地做岩左

咁大反應

美國佬比好大壓力

每一次抗爭都有新發現

大陸官媒環球時報對此表示
FACT CHECKED
認證

推啦屌
根本兜唔到

中晒

普通人點會無啦有頂舊軍帽 仲要放响車到

我實信你ga

中共好似好撚驚比人誤會出解放軍
出解放軍之日就係中共亡國嘅開始

身無屎點解要解釋?

咁點解車上面有舊款帽

就算係舊款都係老解既物品
佢究竟解釋過啲咩

理得你舊式定新式
總之係解放軍帽就得啦

多謝提供線索

官方認證
1毛點spin

即刻認左唔係冒牌貨

屎味濃
仆你個街，身有屎到你丫

好撚驚

「退役」解放軍秘密任務

支那政府出黎辟謠
佢地講d野調轉睇就得

光復香港 時代革命

邊個放架咁多料車喺呢個位？

理得你頂帽咩事，總之個格車係牛屎佬條片到出現過

係解放軍就得啦

持有人葉虎可唔可以出黎澄清下
"還用在各種『港片』"
係咪拍野用咋

老共做野係咁既啦
唔交有幾閒

反而呢個有D證據味。老屈話插，你搵都搵唔到啦。祇有老左，舊人上司之類⋯

即係堅嘢

開始想帶去頂帽係道具呢個方向
叶同志午安

我地就有證據 佢出證據先講野啦

佢有解放軍頂帽同停用冇直接關係

姐係佢承認左頂帽係真野啦

已停用唔代表唔係佢

停用姐係頂野係堅嫁啦

拍咩片？
黑社會之隻手遮天？

大陸國官媒環球時報對此表示
FACT CHECKED
認證

諗返起呢個 察警係咪唔夠gear用又要拎舊款野

曲線認左？
停用 姐係用過啦 姐係真係軍帽啦

舊野都有證明老臣子黎

新帽換舊帽 舊帽周圍放

冇撚錯真相開始出黎

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

泰國翻版

即係以前係武警 退左役做官

咁快回應嘅

新嘢先唔會周街擺

佢應該答淘寶大把

車主身份呢

佢唔出聲都唔信 一出聲就真相大白

即係認咗頂帽係受官方認證

停用同佢有頂咁既帽冇矛盾喎
只要頂帽唔係仿制品
都夠證明佢係共狗

唔好推啦

即係佢轉左職

中共 永遠都唔信得
就係咁多

即係係堅解放帽